msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: pylav\n"
"POT-Creation-Date: 2023-02-02 22:16+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2023-02-02 22:33\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Traditional\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: redgettext 3.4.2\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: pylav\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 535244\n"
"X-Crowdin-Language: zh-TW\n"
"X-Crowdin-File: /cogs/plplaylists/locales/messages.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 3319\n"
"Language: zh_TW\n"

#: plplaylists/cog.py:47
#, docstring
msgid "PyLav playlist management commands"
msgstr "PyLav 播放列表管理命令"

#: plplaylists/cog.py:55
msgid "Control PyLav playlists"
msgstr "控制 PyLav 播放列表"

#: plplaylists/cog.py:77
#, docstring
msgid "Show the version of the Cog and it's PyLav dependencies"
msgstr "顯示 Cog 的版本及其 PyLav 依賴項"

#: plplaylists/cog.py:92
msgid "Library / Cog"
msgstr "圖書館/齒輪"

#: plplaylists/cog.py:93
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: plplaylists/cog.py:130
msgid "Let's create a playlist!"
msgstr "讓我們創建一個播放列表！"

#: plplaylists/cog.py:131
msgid "(**1**) - Apply changes to playlist.\n"
"(**2**) - Cancel any changes made.\n"
"(**3**) - Add a name to the playlist.\n"
"(**4**) - Link this playlist to an existing playlist/album.\n"
"(**5**) - Add all tracks from the queue to the playlist.\n\n"
"If you want the playlist name to be as the original playlist simply set the URL but no name.\n\n"
msgstr "（**1**） - 將更改應用於播放清單。\n"
"（**2**） - 取消所做的任何更改。\n"
"（**3**） - 向播放清單添加名稱。\n"
"（**4**） - 將此播放清單連結到現有播放清單/專輯。\n"
"（**5**） - 將佇列中的所有曲目添加到播放清單。\n\n"
"如果您希望播放清單名稱與原始播放清單相同，只需設置URL但沒有名稱。\n\n"

#: plplaylists/cog.py:165
msgid "Playlist not created"
msgstr "未創建播放列表"

#: plplaylists/cog.py:166
msgid "No tracks were provided in time."
msgstr "沒有及時提供曲目。"

#: plplaylists/cog.py:179
msgid "Playlist created"
msgstr "已創建播放列表"

#: plplaylists/cog.py:180
msgid "Name: `{name_value}`\n"
"Identifier: `{id_value}`\n"
"Tracks: `{track_count_value}`"
msgstr "姓名： '{name_value}`\n"
"標識元：”{id_value}`\n"
"曲目： '{track_count_value}`"

#: plplaylists/cog.py:204
msgid "You have no playlists"
msgstr "您沒有播放列表"

#: plplaylists/cog.py:246 plplaylists/cog.py:618
msgid "Nothing to save"
msgstr "沒有任何變更可以儲存"

#: plplaylists/cog.py:247 plplaylists/cog.py:619
msgid "There is nothing in the queue to save"
msgstr "列表中沒有可保存的內容"

#: plplaylists/cog.py:284 plplaylists/cog.py:554 plplaylists/cog.py:636
msgid "{user_value}, playlist {playlist_name_value} cannot be managed by yourself"
msgstr "{user_value}播放清單 {playlist_name_value} 無法自行管理"

#: plplaylists/cog.py:294
msgid "(**1**){space_value} - Apply changes to playlist.\n"
"(**2**){space_value} - Cancel any changes made and close the menu.\n"
"(**3**){space_value} - Delete this playlist.\n"
"(**4**){space_value} - Remove all tracks from this playlist.\n"
"(**5**){space_value} - Update the playlist with the latest tracks.\n"
"Please note that this action will ignore any tracks added/removed via this menu.\n"
"(**6**){space_value} - Change the name of the playlist.\n"
"(**7**){space_value} - Link this playlist to an existing playlist/album.\n"
"(**8**){space_value} - Add a query to this playlist.\n"
"(**9**){space_value} - Remove a query from this playlist.\n"
"(**10**) - Download the playlist file.\n"
"(**11**) - Add current playlist to the queue.\n"
"(**12**) - Show tracks in current playlist.\n"
"(**13**) - Add tracks from queue to this playlist.\n"
"(**14**) - Remove duplicate entries in the playlist.\n\n"
"The add/remove track buttons can be used multiple times to add/remove multiple tracks and playlists at once.\n\n"
"A query is anything playable by the play command - any query can be used by the add/remove buttons\n\n"
"The clear button will always be run first before any other operations.\n"
"The URL button will always run last - Linking a playlist via the URL will overwrite any tracks added or removed to this playlist.\n\n"
"If you interact with a button multiple times other than the add/remove buttons only the last interaction will take effect.\n\n\n"
msgstr "(**1**){space_value} - 將更改應用於播放清單。\n"
"(**2**){space_value} - 取消所做的任何更改並關閉功能表。\n"
"(**3**){space_value} - 刪除此播放清單。\n"
"(**4**){space_value} - 從此播放清單中移除所有曲目。\n"
"(**5**){space_value} - 使用最新曲目更新播放清單。\n"
"請注意，此操作將忽略通過此功能表添加/刪除的任何曲目。\n"
"(**6**){space_value} - 更改播放清單的名稱。\n"
"(**7**){space_value} - 將此播放清單連結到現有的播放清單/專輯。\n"
"(**8**){space_value} - 向此播放清單添加查詢。\n"
"(**9**){space_value} - 從此播放清單中刪除查詢。\n"
"（**10**） - 下載播放清單檔。\n"
"（**11**） - 將當前播放清單添加到佇列。\n"
"（**12**） - 顯示目前播放清單中的曲目。\n"
"（**13**） - 將佇列中的曲目添加到此播放清單。\n"
"（**14**） - 刪除播放清單中的重複條目。\n\n"
"添加/刪除曲目按鈕可以多次用於一次添加/刪除多個曲目和播放清單。\n\n"
"查詢是 play 命令可播放的任何內容 - 任何查詢都可以由添加/刪除按鈕使用\n\n"
"清除按鈕將始終先運行，然後再執行任何其他操作。\n"
"URL 按鈕將始終最後運行 - 通過 URL 連結播放清單將覆蓋添加或刪除到此播放清單的任何曲目。\n\n"
"如果與添加/刪除按鈕以外的按鈕多次交互，則只有最後一次交互將生效。\n\n\n"

#: plplaylists/cog.py:320
msgid "(**1**) - Close the menu.\n"
"(**2**) - Update the playlist with the latest tracks.\n"
"(**3**) - Download the playlist file.\n"
"(**4**) - Add current playlist to the queue.\n"
"(**5**) - Show tracks in current playlist.\n\n\n"
msgstr "（**1**） - 關閉功能表。\n"
"（**2**） - 使用最新曲目更新播放清單。\n"
"（**3**） - 下載播放清單檔。\n"
"（**4**） - 將當前播放清單添加到佇列。\n"
"（**5**） - 顯示目前播放清單中的曲目。\n\n\n"

#: plplaylists/cog.py:328
msgid "__**Currently managing**__:\n"
"**Name**:{space_value}{space_value}{space_value}{playlist_name_value}\n"
"**Scope**:{space_value}{space_value}{space_value}{scope_value}\n"
"**Author**:{space_value}{space_value}{author_value}\n"
"**Tracks**:{space_value}{space_value}{space_value}{tracks_value} tracks\n"
"**URL**:{space_value}{space_value}{space_value}{space_value}{space_value}{url_value}\n"
msgstr "__**當前正在管理**__：\n"
"**名字**：{space_value}{space_value}{space_value}{playlist_name_value}\n"
"**範圍**：{space_value}{space_value}{space_value}{scope_value}\n"
"**作者**：{space_value}{space_value}{author_value}\n"
"**軌道**：{space_value}{space_value}{space_value}{tracks_value} 軌道\n"
"網址**：{space_value}{space_value}{space_value}{space_value}{space_value}{url_value}\n"

#: plplaylists/cog.py:346
msgid "Let's manage: {playlist_name_value}"
msgstr "讓我們管理： {playlist_name_value}"

#: plplaylists/cog.py:348
msgid "Let's take a look at: {playlist_name_value}"
msgstr "我們來看看： {playlist_name_value}"

#: plplaylists/cog.py:355
msgid "N/A"
msgstr "不適用"

#: plplaylists/cog.py:387 plplaylists/cog.py:565
msgid "Playlist deleted"
msgstr "播放列表已刪除"

#: plplaylists/cog.py:389 plplaylists/cog.py:567
msgid "{user_value}, playlist {playlist_name_value} has been deleted"
msgstr "{user_value}播放清單 {playlist_name_value} 已被刪除"

#: plplaylists/cog.py:440
msgid "Playlist {playlist_name_value} could not be updated with URL: <{url_value}>"
msgstr "播放清單 {playlist_name_value} 無法使用網址進行更新： <{url_value}>"

#: plplaylists/cog.py:478
msgid "\n"
"{track_count_value} {track_plural_value} removed from the playlist"
msgstr "\n"
"{track_count_value} {track_plural_value} 已從播放清單中移除"

#: plplaylists/cog.py:480 plplaylists/cog.py:484 plplaylists/cog.py:656
msgid "track"
msgstr "曲目"

#: plplaylists/cog.py:480 plplaylists/cog.py:484 plplaylists/cog.py:656
msgid "tracks"
msgstr "首歌曲"

#: plplaylists/cog.py:483 plplaylists/cog.py:655
msgid "\n"
"{track_count_value} {track_plural_value} added to the playlist"
msgstr "\n"
"{track_count_value} {track_plural_value} 已添加到播放清單"

#: plplaylists/cog.py:489 plplaylists/cog.py:662
msgid "Playlist updated"
msgstr "播放列表已更新"

#: plplaylists/cog.py:490 plplaylists/cog.py:663
msgid "{user_value}, playlist {playlist_name_value} has been updated.{extras_value}"
msgstr "{user_value}播放清單 {playlist_name_value} 已更新。{extras_value}"

#: plplaylists/cog.py:504 plplaylists/cog.py:678
msgid "Playlist unchanged"
msgstr "播放列表未更新"

#: plplaylists/cog.py:505 plplaylists/cog.py:679
msgid "{user_value}, playlist {playlist_name_value} has not been updated"
msgstr "{user_value}播放清單 {playlist_name_value} 尚未更新"

#: plplaylists/cog.py:708
msgid "You must either provide a URL or attach a playlist file to upload a playlist"
msgstr "您必須提供 URL 或附加播放列表文件才能上傳播放列表"

#: plplaylists/cog.py:720
msgid "No valid playlist file provided"
msgstr "未提供有效的播放列表文件"

#: plplaylists/cog.py:729
msgid "Multiple playlist files provided - Currently only 1 per message is allowed"
msgstr "提供多個播放列表文件 - 目前每條訊息只允許 1 個文件"

#: plplaylists/cog.py:746
msgid "Failed to save any of the requested playlists"
msgstr "無法保存任何請求的播放列表"

#: plplaylists/cog.py:755
msgid "Failed to save the following playlists:\n"
"{invalid_playlists_value}"
msgstr "無法儲存以下播放清單：\n"
"{invalid_playlists_value}"

#: plplaylists/cog.py:764
msgid "Successfully saved the following playlists:\n"
"{saved_playlists_value}"
msgstr "已成功儲存以下播放清單：\n"
"{saved_playlists_value}"

#: plplaylists/cog.py:789
msgid "You must be in a voice channel to allow me to connect"
msgstr "您必須在語音通道中才能允許我連接"

#: plplaylists/cog.py:797
msgid "I do not have permission to connect or speak in {channel_value}"
msgstr "我無權連接或發言 {channel_value}"

#: plplaylists/cog.py:827
msgid "Playlist"
msgstr "播放清單"

#: plplaylists/cog.py:832
msgid "{track_count_value} tracks enqueued.{playlist_name_value}"
msgstr "{track_count_value} 跟蹤已排隊。{playlist_name_value}"

